[包皮2粒] 薩爾斯堡 對 利物浦 5

邊個唔開post

slow

1001 唔開

明爐成日都冇波入不如落返去打中場啦

我地有英倫第一神鋒brewster唔撚係唔用話？

Slow

包皮呢球難射架其實

勁

布包皮

沙拿呢下一定射出界

頭先嗰球俾水貨同明爐一定炒

幾比幾

Ok fast

徐志摩正仆街

真係唔使買麥包比了

正想開
1001

包皮呢腳波我地好多個射唔到

B仔真係有射手觸覺

究竟米拿打閘定係森美

FSG又贏

艾鳩斯頓

Who is Mbappe?

包皮取代沙拿啦

西西志摩冇開post
拉

睇返慢鏡 角位

又係volley

空龍都要攞死角

有布包皮唔洗要麥包皮了

射波真係幾勁 又窩利

腳都起唔到啦

Fsg 又然

架仔好似唔太得喎

2:2

俾水貨射應該唔會入

熱身賽之王

水貨應該會波皮都踢唔到

平心而論 包皮呢兩球沙拿一定入唔到

PSG嗰個法國布斯達

巴黎個隻包皮學下野啦

好在冇買Werner 買左yacht

比水沙射應該唔會入

幼幼隊先係一隊

個個都係咁諗

唔會 會攞落嚟撬幾下跟住比人偷埋

去完雞湯真係有d野睇

唔好意思
我又入一粒
我靜係識執雞 sorry

Ok啦 開始夾到

包皮勁到

新包皮力阻班主真包皮

係就戴埋帽啦，賣出去好價啲

射到去底線當佢贏

包皮射波一定好啲

今場唔錯喎

下季應該要借去英超中下遊啦 咪再借英冠

睇開布神d volley就知依d波佢好有把握

希臘仔去左邊，點解米叔打閘

76同包皮，半年後判若兩人

獻左比球迷啦

米叔好落力

勁撚到
開始覺得佢夠班打後備正前

大家都係世青金靴 俾下面好

練習賽幼贏老唔係冇原因

落咗fucking hell

下, FSG當咗佢第2前鋒啦喎

76太慢

班股東又有排J

Philips唔撚得喎

打假9ok
包皮入左黎移左邊就靜d

fsg: 英版包皮咁勁，又唔洗買人了

Now個旁述話難怪利物浦唔使買人
陣中已經有好多有質素嘅年青球員

包皮年年熱身賽都入咁多波

條友去左邊

撚狗咁撚

一定唔借啦

好很廢

呢個真係等緊史特加出價嘅

nike紅白帽好柒

76同67呢場都差咁啲

把握力係唔錯

力子有冇人接貨

古積都幾西下

開始分唔到邊個打緊左閘

熱身王個名你當流架？

傳去av

列斯

不嬲廢

半年前明明76有希望，包皮唔夠嚟
依家相反返

佢落咗去邊個拉走中堅

都話射術係最難練

希望佢其他嘢升快啲

股東：布包皮>真包皮

換周柏豪ok?

十幾年前嘅人

好驚唔夠英人要留佢

新仔教學費

古積巨人咁

#47 d 企位都ok 喎
可以做吓常規後備

西米𠝹少啲coke啦

白禮頓
維拉
水晶宮

好多英超想要佢

屌你紅牛打人

有冇人知木燒點

我懷疑now講波條友係股東嚟

古積真係好撚廢

食左踭

包皮借出去好似成熟左

Brewtser真係Finishing之鬼

法國21號幾靚仔

企完追唔返

借去德甲

89真係幾得意

熱身賽之鬼

Lucas hernandez ?

佢無叫巨人

但股東話勁過泰亞高

呢個可以放得

無哂後備力量仲賣人？
真係想拎完英超申請降班？

求其7-8m都照放啦

件衫後面個領真係好撚柒

高普唔出vdb 代表咩

89拎個波離晒腳

唔貪心
上到獌件綠木級就夠

布包皮都幾慢下...

唔輸波點買人呀,你班友識唔識

玩撚完啦
廿歲仔連英甲都踢唔掂仲要大傷

留力社區盾

古爾治
Now既譯音好難聽

好小黑人你望住佢會用可愛黎形容

43屌佢老母

有潛質

U23踢多一季 慢慢進步

2腳簡單波就追白平
心諗smf踢到雕花咁做乜鳩

佢都放到7-8m1-2m都唔知有冇

夠曬啦
taa jones 67 76 包皮 紅太陽 美欺 米叔

咁狠毒

佢希臘架
恥笑開始

逗得真係好靚, 仲要網仔
又岩岩粒過個後衛

76？

仲出就比人中出架啦

發覺

新會然？

得射術

而家前場其實好撚唔夠人
留包皮都好正常

7-8m 一定冇人要

gruric fit 過binlo

76唔係Wales 咩

今日咁既表現
點踢社區盾

沙拿應該傳比個龍

如果水貨應該炒左

origi 係傷？

佢係踢落有d 怪雞
但係都叫做可以頂走d 波
轉身真係麻麻

真係唔知
Wales都計？

古積，包皮，鍾斯

會唔會係你先係

大佬南野交腳咁簡單ge波都曳到 破壞反擊

出布包皮 應該都唔會輸得咁難睇既

武肺

Bino唔放得假 放親都唔知幾耐先上力

hoever廢撚到

現位幫波都麻麻

主場成件都柒
作客反而ok

估唔到 好肯跑

Neco同佢鬥廢 點搞

仲有幾耐完？

屌 賀化好廢

Philips呢球要讚

慢中堅係企位好啲

Fsg:no need to buy star

hoever 又想扭

1分鐘

我屌你老母個古蹟

荷化廢到

加埋法國仔成條龍骨齊晒十年內唔洗買人

古積

巨人防守好咗

on9 67廢到

67

67。。

岩岩冇睇 除左包皮仲有球點入 邊個入

hoever 係咪打緊fifa

下下都想過兩個 做乜鳩

冇thiago真係前6都冇

76直接升做taa後備好似急得滯，有咩事就係到佢正選，搵個老將擺後備穩陣啲

其實係跑得慢
跑到去封位
人地已經由邊推到大位起腳

包皮兩粒

學埋salah 啲嘢

都係包皮

等條龍骨成熟 黎緊五年歐霸都唔知有冇得打

21啲傳波都幾靚

67果下幾好笑

FT2-2

67真係未得住

跑動多咗

Impressive

屌你老味古積踢防中玩波

荷化又扭

幼幼黎講 89真係可以重點培訓

力子其實去左邊

Brewster真係可以俾機會佢

佢同76今場都急咗

希望佢可以再高返 dd

好定，唔錯
21尖仔都ok

成場都係米叔最勁

67水貨接班人

PHILLIPS 古積 可以躝

4隊英超想借
6隊英冠想借

eliott

班幻幻太急進

熱身賽球王

古積唔可以踢防中

唔好再借出去啦
啱用呀呢個

古蹟希望賣到貴啲 20m有啲低

古積冇想像中差

不過可能對面都冇咩迫搶得好快

傳聞中武肺果個係佢

67未戒奶咁
有排浸

森美腳法又OK wo不過就好似薄D

要轉戰術，佢肯定做唔到假9，要做禁區射手

67以為自己同緊u18玩？

留係到都係90分鐘踩草

忙到都唔得閒屌d 細

有講fucking hell呀

真係有潛質
但應該得盃賽會出

76今場唔係急
係廢
防又唔回人又唔跟邊忽急

咪又係力子 2號

成隊英丙球隊咁

Plan b is ok

準備賣

可惜慢對高普黎講真係死罪

kelleher 2場都無份

呢下decision 唔可以話唔好
但係應該仲有更好選擇

英超ok

但同一時間Thiago 27m fsg都嫌貴

後備比較對板叫用得下唔計米叔 好似都係JONES同南野
張仔又收埋皮

其實佢唔係好啱踢防中 太鍾意撚波 似Can嗰類
如果改造到變成Fabinho踢法就好

古積composure好好喎
而且minamino真係有進步

我覺得借多年比英超球隊 比多d機會佢仲好

而家先20/21

攝影師係未暗戀對家教練

佢係哈化ok ga wor

後生仔係咁

阿諾都係咁走過嚟

古積比想像中好,當然隊波無佢位置,賣到好價錢就最好

踢到德甲正選斷估唔會差得去邊啩

Koumetio Brewster Jones 重點培訓
Williams Elliot 還需努力

唔知係咪計哂英倫三島
但76係自己養大 點都計本土青訓
15歲前註冊踢夠三年 好似係

其實史雲斯返嚟之後 佢跑多咗好多

上季熱身賽同社區盾都係7
正賽就

lonergan走咗

不過古積都唔差，有小小意外

咁就gruric+7m 換thiago
fsg心諗拜仁無蝕wor

英超又有保證上陣時間可以借走包皮
如果S23+力子留到又踢到既話

古蹟今季留隊應該有機會

留佢係到好撚慘

想拎社區盾

買咗雲拿咪係

如果佢做到獌綠木咁已經好好

解咗約啦
8.3同lfctv做完個訪問
8.4就解約

唔洗買包皮了, 又慳返筆

打開cm/cam 要後面有人幫佢打cdm

青訓梗係計啦
好似唔係15歲 係17定18

打英超要小心好多
波底係好但真係轉身慢過binlo

我覺得古積可以留
PHILIPS續約借多年比英超or英冠

我覺得如果唔買thiago
Jones係會今季就上到位
成副偈強壯左好多

其實早少少俾多啲機會佢，俾佢證明自己踢到利level好過借出去

我覺得Elliot 好有天份 先17定18歲 ok lah

其實包皮留都有用，後備入替對手唔會重點mark佢，係禁區執half chance應該有得諗

以前啲膠冇晒人識

完約姐 本身都係簽一年

fsg

肺炎

TAA都交左兩年幾學費
76我諗冇返3,4年都好難當打

好似高咗好多

佔中三子 gruric milner bin lo
好似睇緊0.5 倍咁

即係當力子咁用？

同埋冇更好既選擇先係重點

英冠都未必正選，點會有英超要

買人啦 仲話留呢個留嗰個再唔買人下年歐聯都冇得你踢

球會用嘅term係released
咁我唔知解約定完約

我PREFER 賣走力子 包皮2隊打下杯賽正選

who needs Werner

我個人點都gruric 先過jones
起碼有啲tackle 同compose 啲

仲要我地唔會好似TAA 當年咁 咁多時間比佢交學費
前面仲有個世界一線右閘係度 都幾難搞

人地德甲正選

grulic啲tackle......你預半場打少個都得

都要廢中肯換先得臨場調動麻麻

力子可鋒可翼 b24淨係打到正前

去到英超點會出佢

德乙黎

都係打下聯賽盃同fa cup
Touchwood Taa有乜傷聯賽都係米叔/gomez先

好似同兩三年前一樣 都係好多late tackle

支持留包皮
Koumetio 要慢慢
Elliot都要俾多啲機會
但williams真係
除非佢練好體能
Jones其實真係算好突出
已經有帶後備水凖

應該英冠ok 嘅 波底同位置感
但仲慢過lovren

力子打翼就算把啦

Philips喎

完全唔同級數 你睇綠木d推波 左右腳熟練度 把握力 已經知佢必成大器

比佢做到有腦版力子 後備上場入波已經好好

幻幻中堅比想像中好

史特加上季德乙

力子會on99拉邊，然後推波出界
包皮應該放係禁區附近執射門機會

Grujic其實係Buvac契仔

今場一個late tackle
但腳長standing tackle 幾好

求其賣左佢算啦
咁既對手表現都係合格
點都係要 thiago架啦

呢啲年紀寧願借佢去英超隊穩定踢二三十場聯賽
好過留係度杯仔對次級聯賽球隊夾埋踢嗰十場

唔同，嗰時TAA局出，逼住用分換佢進步
初出時起碼夠定，助攻幫到下手
但76復賽後畀佢試踢，咩都差過TAA

我最睇好76同67
反而包皮&宗斯出嚟表現較好

包皮係前面埋門 走位個d冇咁predicable

越近龍威力越大

好似係21歲前要喺英國3年？唔記得

sor9我以為Grujic

佢踢英超個強度同速度就下下late tackle架喇

借比人有得踢好過係到坐啦

包皮似要有個cam/雙箭頭先有用

太耐無玩FM

有冇諗過唔係佢自己拉邊，而係高普擺佢打翼
佢打中鋒果陣多數交到功課

防守靠犯規你估流架

上季快車對愛華頓

古積仲留？無位比佢踢，又夠料打哈化正選，
佢已經24歲，唔會仲哂時間等一兩場盃仔啦

呢個問題講左幾多季

係 要睇下高普點用 定會唔會用

就算出文 水同佢
佢都自動拉邊
唔覺得係高普叫

67借去英冠練 練大隻d 面對粗野踢法都ok 咁就得啦

我覺得出佢踢u23冇咩意思。佢有料踢英冠

宗師同包皮已經夠係英超中下游球隊打輪換

咪又係等哈化出價囉

比佢走對大家都好

年經

但好明顯咁出嘅時候係mane長期企中鋒位，佢長企左邊

一次過升太多青訓 有d拔苗助長感覺
為既就係唔比錢買人 FSG

屌你老母fsg
成大半隊唔夠班 下季打條毛咩

或者法甲德甲
總係覺得英冠太廢 夠competitive但係無乜戰術素養 對球員成長未必有用

上半場個陣應該攞黎打阿記
唔好講nico, 邊爐都唔撚掂

包皮唔夠班住 jones可以後備出下 始終把握力同射術都唔錯

結果:續新約，轉number
新賽季準備代替老母

前場個3件真係要輪換首選我諗都係南野
見佢踢落順左唔小已經算係咁

其實今場包皮都係打左,當力子用係OK,希望高普留佢用多啲時間夾隊波

再大隻小小應該就出得

黎緊呢季應該大把隊用防反黎打柒辣殺利
交個波俾利記就得，根本做唔撚到波

其實係因為多傷兵先出咁多青訓姐
神軒 TAA Matip Ox Shaq都傷咗喎
五個都係正選/恆常輪換

見過好多次文尼同力子喺左邊撞哂車咁

不過戰術上嚟講
用包皮定佢分別唔大
佢踢翼傳唔到中都係等埋門機會
踢中間又做唔到target man功能

Taa同軒真係幾重要

都係果句 6號位比錢買 已經唔同左個質素

Lfctv 咁柒

廢中對正前個位要求好高同多功能
純射手唔覺廢中鍾意用

唔買thiago嘅話得fit嘅gayta有少少創造力

軒在場成隊波都唔同啦
上年冇軒嗰幾場廢撚到

sor冇追新聞
Wilson 傷左定點樣？

邊爐自從傷完後都打唔返前半季狀態
再加上有隊長係到，今場慘不忍睹

9成賣走

格離車仔換左半隊勁人新血
曼城不嬲都頭兩名
下季keep到第3 第4真係當贏

仲有Wilson唔見咗

傷左，但話社區盾出得

應該傷 連Karius都有份去奧地利佢無理由無

仲有12碼聯

其實真係好痴線
啲news差唔多係講到明唔賣人冇錢買人
究竟呢三年啲獎金去哂邊

買哂雪糕同遊艇

Jones算好但唔係好得wo
成日交失波 要做依加利後備要有foden質素

買遊艇

最驚佢練習時又整傷，同埋佢重未打到當年RBL嘅態

唉 成個集訓同熱身賽都join唔到
社區盾點都唔會有佢份啦 elliot都排先過佢

等賣

出糧獎金加淫工

基達上半場唔撚見左

等賣啦 傷應該藉口姐
卡膠就連班都冇得落 焗住返黎操

Foden質素嘅後備，利1個都冇

有嘅，頻繁交失波

Shaq又傷d乜

16/17 €5.48m
17/18 €20.62m
18/19 €-140.88m
19/20 €31.20m
20/21 €-1.00m
除左買VVD+AB 嗰年之後冇一年有洗錢

屌 我地後備都係南野米叔力子呢堆炸
仲Foden

其實我覺得FSG個款似係想賣盤
拎英超 拎歐聯個股價升左咁多 一野賣出去fat fat

少過升班馬

屌你fsg真係當自己前4硬咩
一個唔好彩第5 歐聯淘汰賽出局
蝕多季歐聯錢 果度都夠買thiago啦屌

thiago, mbappe, auour 缺一不可

米癲啦

Jones應該唔會借出去 但距離交到課仲有好遠
望佢好似foden咁成材啦 唔係哂左個後備位

一年英超轉播費都唔止呢個數

成隊都衰啦

其實連續兩年完全唔使錢真係好撚痴線

長揸仲fatfat

南野我覺得ok既 今場都有板有眼
有時好明顯太急博表現 佢冷靜踢夠料做明奴後備

靠呢班後生真係等死

清洗名單
古蹟
賀化
菲立斯
沙拿

南野好一般喎

一路新聞都話賣部分股權可以傾，但係佢要係最大

南野唔係打false 9 材料
攻中先係最佳位置

Fsg

買thiago同Fabinho輪換

Or 打4213

點睇？

揸到廢中走就賣盤

我覺得比一開始睇進步都幾大
至少走位係順左，第一球入波南野都有份做波

唔講Thiago 住
第四中堅有消息未

咁落去社區盾擺邊個青訓中堅落bench
唔通全季英超歐聯都要擺青訓湊數
Matip/gomez 實有一個傷架喎

雖然89係幾好j

年年咁吞獎金法SpaceX都買得起

之前吹Mandi 吹吹下無聲氣

今場都開串串連到 返後拎波再轉身都做到
有時1打2都draw到foul 踢落有信心唔急搏表現應該ok 今場起碼打左個 one two比米叔 同埋比左個half chance沙拿 不過press可能要落多d功夫

屌 都唔知fsg係咪d錢去左炒tsla

你會唔會放走金蛋

艾加

Real
屌你老母天文數字

Agree做既野正正係明奴做
你見到高普都比佢45就上

股東就係讚佢地呢樣嘢，唔洗洗錢都贏到冠軍

依家真係唯有望Daddy玩政治 曼狗買唔到人 車仔未夾好 如果唔係都唔知點踢

啦啦臨賣走古蹟拎20m加少少錢買thiago啦屌你老母

過多兩年做6弟有幾多獎金

Jones同thiago唔同位
同埋照依加咁睇jones最尾出到幾場英超我都有保留
我地中場都成5、6個人

Overachieved +對手柒咋

check返record
17/18 net profit 係102m
18/19 係42m (因為18年暑假啲轉會費呢年先開始扣)

net cash inflows 27m

而家同我講因為武肺冇錢？

FYI
Contribution by the owner上季係6.6m

TAA入咗英格蘭國家隊

應該ok

而家邊有人用20m買古蹟
價唔到位，FSG應該會留

18賣囉有人要既

未到12月就傷半隊人
季季都係咁

哈化還價12m

幾時先買到 Thiago

其實fsg真係好撚戇鳩
同全世界講你要賣人籌旗
人哋仲唔壓你價
所以話班yanks根本就唔撚識足球

Fsg :買人要平一半 賣人 一蚊都唔減

終於買人

建議您唔好check check完自己都唔會開心 同政府一樣 借頭借路推呢樣 推果樣 借武肺推限聚 推遲一年選舉

識會計就會知呢啲閪嘢

又係u23 google人 股東開心啦

下季免費黎

U18

真

Overachieved同意既
97+99分點會係對手柒所以champ呀

下季利打歐霸
Thiago免費去鏝跟哥狗

咁岩兩年三叉少傷+vvd 無傷先有咁既成績

Ps4隻足球小將好似幾過癮

Wilson成撚日熱身賽都skip

你咁講隊隊波拎冠都係呢d因素架啦

屌fsg還屌fsg
呢兩年champ到點都係實力

認同

屌你老母fsg 就係隊波有實力再上 都唔撚比錢先嬲麻

原來疤啲人工咁癲同咁唔平均，疤係咪識印銀紙？咁多錢比咁高人工嘅

基沙文咁撚高人工,
佢先最應該躝喎

FSG咁西
仲有冇人買波衫俾錢佢地袋

講緊上季喎

包皮粉絲揮手區

西甲電視轉播費大部分比巴皇食晒
重多過英超收既

lfctv個記錄片問啲名宿點睇拎到英超
見到謝隊話想自己仲係25歲

上季即係邊季

冇實力就唔會連續三年有好成績啦
只不過話因為純粹實力而唔買人唔考慮其他因素上季都贏到係好不智

80m罪成

諗清楚邊季係冇買人都贏到英超

80m

咁早完場
以為未開波

Harry guilty Maguire

希臘好似可以保釋走
呢世唔再去就得

假釋啦 一定唔洗坐

獌狗兩個中堅
一個係罪犯
一個係見義勇為好市民

股東： 贏左冠軍就得

但英撚係咪唔應該搵佢踢波呀

坐就未必要
臭朵就一定㗎啦
魔性澎拜

之前都仲有人以為今季英超贏咁多
出到歐洲都係無敵啦

布包皮入兩粒 唔洗買前鋒

Timo?
Who?

即係岩岩個季啦
99分淨係17-18拎唔到冠
對手柒點都唔係主因

Timo Brewster

如果鏝咬住我地 結果可能會好唔同

契弟小醜

我諗呢個post個個都屌fsg唔買人（應該無股東）
股東既問題係覺得champ一季就以後唔買人都champ到

Mbappe who

我幾時有講過17-18對手柒呀清

股東嘅問題係champ一季之後30年唔champ都得

97 vs 98我諗都好難再現
我會覺得18/19 champ唔到冇運>多過今年champ到有運

你話19/20拎冠係因為對手柒呀嘛

今年對手係柒既，但我地勁都係真既
上年就真係冇運
踢落上年仲撚勁

相比疤，我哋斑球員真係全部都係廉價勞工

真心嘅，我諗大家都認同嘅，
我覺得最大嘅問題係股東唔撚識波之餘
唔會用隻眼亦都唔會用腦睇波
佢哋嗰種短視，係真係覺得利拎左一次有個基底靠同一班人再換d二三線聯賽替補或者直接用幼幼就可以有王朝

16 歲德國小將 Melkamu Frauendorf 將由賀芬咸轉會利物浦，這位攻擊中場球場預料將加入 u18 大軍，利物浦將需付賠償金予賀芬咸

唔使買Thiago了

佢地依一刻唔會咁講架
依家佢地覺得鏝上唔返黎/車買水貨/利青訓天下無敵
所以會繼續贏聯賽
幾年後打回原形就會話平常心啦三十年都等過唔想等捧第二隊啦

其實觀感上97分果季好似真係仲勁

buy紅牛個黑9前鋒啦

等30年再拎冠都無問題

真係喎，你試吓全盛曼城，正常嘅車狗獌狗擺1920
會唔會真係贏得咁輕鬆
同時間overachieved 唔係唔認同愛隊實力啦
直情係跪拜喎

上季贏決心

擺3年又當係我哋青訓
都唔知係咪真係有機會上到一隊
成日覺得現實中買幼幼好講彩數

因為呢季我哋出道歐洲真係好撚屈機
講緊係壓倒性嗰種霸氣

kompany果下記幾年

雖然空龍 但係包皮第二球射得好靚
身形操番大隻D應該用得

車簽左咁多人

我會形容上年拎歐聯冠軍係絕地反cup
今年拎英超係苦盡甘來

vvd matip ab
條防線勁到

唔係計青訓咩？
你打fm都係搵個幻幻18歲樓下 train 3年

今季我覺得高峰係4:0李城個場
個段時間好j到我覺得隊波係天下無敵
主場對馬體打得咁好都出局洩晒道氣
好彩大撚把失分空間

正常人諗隊波點進步 靠而家人腳應該冇得點上 一定要變

呢條防線接近甚至乎已經歐洲最強嗰條

係呀 唔使英人 只要英國本土青訓

97係勁過今年
今季lead咁撚多心態都冇咁強啦
歐聯又早出局

97分個季又係年頭有少少唔穩定，主場和曼個場係四方八面咁屌保守
但今季係連年頭唔穩個問題都解決埋

傷龍冇計啦
今年係首回合ko鏝城果下最有士氣
如果上年一樣對賽贏既應該都會拎埋英超
不過拎左英超又未必會有歐聯
或者依家呢個係最好既結果

正常人就唔會做股東啦
你同佢呢啲正常嘢佢就會話你勝利球迷
屌你老母做球迷想隊波勝利就變咗勝利球迷真係世界級邏輯
唔想隊波勝利就咪撚做球迷啦

97分 仲要歐聯冠軍
99分 但16郎
點都係97分果季勁d

其實見到現役陣容有球員回塘
感覺好難受
因為完全唔會有換血嘅思想
佢哋分分鐘以後變戰犯

中場創造力個問題一日唔解決 今季都好難搞
同一招會唔會三季都咁work

又打J

疤2.0
過幾年真係半數35+

郭兆強
羅鳳群
黃偉成

感覺上vvd f9應該會係回塘回得最快嗰兩個
jelly冇西米都應該好快殘

F9 沙拿個問題仲大
下滑得勁快

足金鳩猴

答案係占士米拿既

講黎講去都係鏝姐獌車就算數啦
其實除左18/19鏝真係開turbo贏個馬鼻
9成以上聯賽冠軍都係因為對手柒所以奪冠

我淨係想同隊波同甘共苦
有冇冠都冇所謂
YMCA

就係要創造力補返佢地下滑

YMCA
We are underprivileged

屌費 成日no look比人打荷包
屌啫 成日斷纜
西迪克 又漏頂
死力加 落到底又過唔到 返非洲啦
獨食屌沙 又唔傳

上年反cup巴個場係轉捩點
贏返哂d冠軍運返黎

Shirley sham ig

最黑暗既時期都捧過啦 有咩好驚 講真
都係咁捧
跌落英冠都照捧架啦

正撚到仆街
好想揸

到時跌落英冠班股東會點講

唔係驚 係唔抵

股東：
上季你夠話同一招唔會兩季都work
上季你夠話啲人唔會全季唔傷

然後到真係唔work真係傷
股東：
if you don’t support us when we lose or draw, don’t support us when we win.
YNWA

所以咪提亞高屌你老母fsg

阿狗5分鐘已經入波 禮拜6想輸幾多粒

最衰你吔成日話買人
依家變咗Leeds

公道講
水貨就點都會屌架喇

列物浦

Rummenigge on #LFC target Thiago: "Looked like a goodbye" - "Hasn't gotten any cheaper"

For more head to @TMusa_news now!

Fsg比錢未

創造完冇finish 嗰下慘
F9 S11可以同一場幾次失機
反而一個可翼可正前先係最重要
本來Werner就係高普first choice
要揾人同佢哋競爭，又要有料，後生
50m走唔到，屌你老母FSG

屌你老母 行賂罪成最後罰款了事 有錢大撚哂

水貨勁起上黎又係擋唔到
對熱刺果球 對車路士重炮死角
但文尼對拜仁又好屈
其實我一直覺得文尼係白人/啡人
會出名啲 黑人好難靚仔做球星

問題而家兩樣都冇
一場波比十球水貨都可能入到一球

文尼係黑人/靚仔嘅鍠一早100m+買咗啦

美斯真係走

佢話晒公眾人物同運動員
係咁 有錢真係大晒
更何況啲二三線國家

你對破產國嘅司法制度竟然有幻想？

咁可能文尼一早去左蝗

由始至終都係拜仁果邊放風幫泰仔搵下家
我地利記唔會中計

鄭子誠.gif

勁兩年 好似巴利咁
打golf 睇波好過
收人工unun腳
完全係打工仔既夢想

沙拿有時係貪佢靈光一閃果下
有球好深刻係今年作客打熱刺
佢係禁區背籃停撚住粒波再睇到bobby比佢狂抽

細哨用假護照都要坐啦 佢嚴重咁多唔洗坐 希臘真係執柒左佢算

Rodrigo to Leeds is here-we-go! Top deal just agreed between the two clubs for €30m + add ons to Valencia. Personal terms to be agreed on next hours. Medicals already scheduled. Bielsa is waiting for him. 🔵🟡 @DiMarzio @SkySport #LUFC #transfers #Valencia

列斯會變咩？

其實唔獨食成就更大
文尼心態上我覺得好啲
由古天奴岩岩走
著10號打左翼成日當自己攻中
放啲鳩直線 拖慢晒唔知傳定爆
到醒覺 專心打好左翼鋒
肯合作 發揮最大攻力
我覺得佢係好過沙拿
沙拿有時想表現自己 有少少獨食

請個教拖肥都敗走嘅教練
傳會簽啲人係michael keane + 老母
然後再強硬出哂自己啲frd
俾我係美斯都走啦

又簽返yerry mina囉

簽到Thiago+Ben White今季唔反fsg
前提力子沙短唔走

夠膽嚟利物浦證明自己

早兩日連李察理臣都吹埋添
就黎買晒成隊愛狗

班正選完全谷唔起
究竟呢個training camp有咩值得廢中咁高興

後備得布包皮 jones叫有啲睇頭
其餘你話正式比賽後備係咁嘅人腳 真係食得屎

頭dup dup 躝啦
佢去英超只會曼城
有哥帥 阿古路

angel gomez
deulofeu

迪路菲奧 爆佢!

冇心病既文尼 球王級

過祖記就正

美斯去鏝

美斯嗰個條款連轉會費都唔使俾？

儒夫咪呢啲 唔敢嚟利物浦帶垃圾贏5 冠王證明自己

係

其實我覺得係因為復賽後一黎就知道拎硬冠軍
隊波開始心散失分先比到大家錯覺要賣人重建
可能果排大家都好耐冇睇波所以太focus係最後果幾場風流波

100 %既事

Fsg:破壞工資結構 不了

唔洗轉會費賣波衫都回本

Fsg肯先算

休賽前已經好濕鳩啦
輸屈仔3球喎 歐聯足總盃又出局

等睇最後巴塞個會長同高文落台

buy messi解決所有問題
冇創造力，入唔到波

免費有美斯 鳩衝啦屌

㗎仔攞波轉身幾好丁
但end product真係交到貨成功率都幾低

唔知去唔去到lalala咁上下高度呢

Exclusive: #Fulhamfc are in talks to sign Ollie Watkins from #Brentfordfc #ffc also keen on Callum Wilson from #afcb

連升班馬都有錢買人

BREAKING: Lionel Messi has informed Barcelona he wishes to leave the club for EPL Champions Liverpool.

fake news

堅

堅係fake news

Ugly win都係強隊一定要有嘅野黎嘅
真係咁易場場炒人3球4球咩
同埋輸都要體諒啦果排差唔多兩季未輸過一場英超
真係要38場全勝+拎哂其他杯先收貨咩

堅 不過最新收到風 fsg: d奶ed

希望有 叫做佔返一個席位
唔好玻璃就心滿意足

suspend前嗰浸
到復賽
到而家pre season

成隊波攻不銳守不穩咁

樂觀諗係心散啫
悲觀諗就⋯大部分主力同時開始回塘

個人覺得後者比較貼近現實
唔係泰仔嚟就解決到

都衝左三年
有啲再早啲
費奴由11號果時到9號
到歐聯 英超

係成隊波都開始下年都開始30 你唔諗定接班 隨時巴塞2.0

最主要係冇左一個重心球員，係邊個唔講，真利既都會知

真
最慘係一開始咗回塘就冇乜可能變返fit

贏到既緊係想贏
但果期成隊開始跌wart 係事實
宜買人補強都係必需 因為隊波開始老， 人地識得點守就無得keep 住贏落去
拎果一次英超有咩好j keep 住個皇朝先係架嘛

估唔到花蘇最後落咁的下場

美斯去國米 鏝 鈀 機會最大
個人最想睇佢去蝗馬

李斯特城

想佢同牙朗一齊踢

唔好去鏝啦點撚樣鬥

其實好明顯係心態問題多過能力啦
勝利十一人chur足兩季
歐聯又贏左英超又踢到冇哂對手咁
心態上唔多唔少都冇左果道氣
佢地世界又唔係得踢波既
唔拎冠都有糧出
皇朝既野係球迷一廂情願姐

我地比佢好既地方係拎冠之後唔怕星散
但你睇李城都係one season wonder

不如老母換美斯啦 中場 美邊泰

其實mentally定physically出事都好
換血係唯一解決到

我覺得高普其實都睇到個問題
人腳開始老化 套路都開始俾人睇穿
最弊係隊波俾老細標芯
連俾幾千萬買人接班都俾唔起
所以先咁心急提拔67,76,jones佢地接班

屌你老母fsg俾錢買人啦

美斯免簽

不了 買雪糕 買遊艇

唔貪心
簽到美斯都收貨

不了 少一個人逼搶

無乜分別 對拜 利 鏝黎講 依家既美斯對球隊本身實力提升唔會好大 反而係球會同聯賽價值 國米鏝鈀最大誘因去搶

fsg準備簽messi

100%鏝啦

睇鏝po 班鏝都唔係好想美斯去佢地度

認真
作為球迷 不滿球隊班主/管理層
唔想吓吓遊艇遊艇咁苦笑吓就算
有咩實質有份量嘅嘢可以做？
歷史上有咩例子值得參考吓？

屌你老母真係好撚離譜
廢中咁敢言又唔出聲嗰吓奇怪

係架，同一班人咪一齊hea
換d新既就帶返起團火

簽完牙路即刻唔打機翻去踢波都唔要

所以真係唔明個camp有咩值得廢中咁高興

應該學干地係記者會屌7佢

阿又贏波 我地玩完了

買thiago定messi

去祖記啦，想睇牙朗+美斯

100% thiago
買件唔識跑翻黎踢逼搶for wt

緊係都要

thaigo世界級中場 27m都唔肯俾

去祖啦
嫌鏝未夠屈機咩

Yes
心態問題>All
睇返而家依一刻成隊嘅年齡都係當打全盛期
我明要接班 但唔洗好似大家講到要黎緊果季開始要好大嘅變動 佢狀態差就要咋咋林賣走咁
岩岩拎完99分但黎緊下季要即賣主力買潛力
其實又唔洗急撚到咁嘅

上季聯賽接近玩哂嘅時間唔上心/睇小對手係好正常
但主場打返馬體會果場可能係成隊上季最撚上心嘅一場 成隊一樣可以踢到上哂電咁 雖然係出局 但證明心態調整返都一樣可以禁撚住人黎抽

大家都係歐聯失意人 緊係搵哥狗 阿古路抱團

車就嚟搞掂埋sarr

屌佢老味leeds都30m簽rodrigo
我地似乜撚

法甲中堅 唔係屈果個

小問題

軒達臣用條巨龍鞭面
成隊就醒神

一定唔會啦
祖宜家搵個派路都唔知想點
加埋就係要去D屈機球隊屈冠
不過英超應該真係會踢L死佢

頂自膠

Molamola

又要等多30年

細蚊仔先要選

記得十幾年前個個話牙朗玩體力 爆破 衝撞型踢法好快收皮 美欺踢養生波 又食腦 又識越踢越後 一定有排玩
even一兩年前大家結論都係咁

應該冇人估到今時今日畀人嫌棄嘅會係美欺
講緊隊隊球迷都唔太想要

小花好快去鏝搵我地報仇

唔好代表我 利申想要美欺

啫喱拍鳩佢個頭

意甲啱老人家踢
列貝利成37都可以係意甲撚狗

隊隊都球迷都唔想要？
咪玩啦佢黎我印10件波衫啦屌
唔要美斯唔通要我哋呢個包皮咩

講緊隊隊球迷都太想要

FSG: 好撚想要 但真係無錢俾人工

係好勁，但隊隊戰術上都有制肘未必岩用，宜家隊隊都玩逼搶已經全部唔使諗美斯

唔係玩到要打官司呀?

唔想係英超見到美斯

真咩
用而家嘅佢 首要條件係其餘10個極具級數 唔撚會失波 唔使踢逆境波
輸緊波 要打高位 場上有美欺 真係唔使旨意追到

咪好似奧燒咁囉 你用佢就一定要搵人同佢執屎 比佢專心進攻一定有貨交比你

真 寧願要多個明奴 要多個文尼 都唔係好想要小花
踢英超實比人撞撚散

所以1314 蘇七應該會比而家嘅美斯更受歡迎

疤都幾撚賤，對一個幫咗你十幾年嘅功臣做到咁絕

如果我係踢緊英超知下季有得對小花都幾興奮

諗住學國家隊咁發脾4嗌離隊
點知玩大左

我都麻麻
勁就一定勁架喇
但對隊波真係未必好
當然都係ff
如果有機簽緊係照j

一個費托都收我地皮啦

俾人撞散又唔敢講
我信佢有機會踢英超都起碼可以入2x球
不過球隊機動性會爭好遠

呢d野好心枱底傾好先拎出黎講

佢唔係唔識踢逆境波 只係逆境要人帶住佢去踢 自己唔係領導料姐

唔會叫個個嫌棄啦
如果唔係利 想要一定花>朗
但30幾歲打迫搶無可能要到 反而過兩曼車阿祖巴黎應該搵到下食

今晚諗起當年謝隊宣佈要走嗰一刻

好茅盾

要其餘9個都有kante嘅肺活量囉

黎利等我軒lead住小花踢逆境波

唔似玩喎，啲記者報話messi真係要求要trigger個季尾免費release clause，但係個rc6月10號expired，messi個邊覺得今年疫情賽季延遲左有得搞，bar企硬先搞到話有機會要上庭解決

簽美斯未
唔洗錢 fsg最鐘意

其實都想佢黎
但佢一定做唔到迫搶

唔矛盾 即係好似你識揸車 唔代表你識教人揸車咁 要教人 自己本身表達能力都好重要

如果合約明文咪罷操罷踢等1年咪算

咁小花果陣quit完國家隊咪又係返左去
佢彈出彈入都唔係第一次
不過今次巴杜姆唔似阿根廷咁挽留啫

金曼區應該起碼多10倍球迷

美斯黎英超都好吖，起碼有多啲機會早場睇佢踢波

2020年癲到美斯都要離開巴塞

仲有3個月
到底世界會唔會末日

有神軒係到護住利狗
末日驚閪咩

應該宇宙再大爆炸 炸埋太陽
然後紅軍紅太陽帶領銀河系重組

屌你,笑撚左

禾認真的

比FSG更仆街既艾利殊仲生勾勾

利記簽佢賣波衫

成季比人屌到落地獄

最後一場打屎城
美斯最後一場對拜仁

Someone has thrown a grenade at FC Barcelona offices.

你話簽翻黎，即刻想像到
神軒場上怒屌美斯唔防守個畫面
仲有jelly條仆街仔拍佢頭

狜狗返去著10號擔大旗喇可以
清埋堆廢老 成隊得佢有歐聯
終於等到

美斯
文尼 明奴 沙拿

messi fucking hell

mon左陣疤post, 發現大多數論述都係屌個個大雄

美斯過到黎有冇朋友架

Rummenigge, CEO of @FCBayern, told us about @Thiago6: "We had an event at Allianz Arena, and Thiago's whole family were there. They walked around in great nostalgia, I would almost say. It looked very much like he had decided to say goodbye"

美斯無傳過黎利
Fsg傳統,無傳過先係真目標
唔通今次

有埃及美斯, 瑞士美斯,仲有高美斯

整個美斯協會都得

聽日官宣連美斯夠啦

回購老虎返嚟做佢隻寵

屌摩做佢座騎

巴塞管理層真係世界級垃圾
唔反fsg了

美斯黎到就正
Free走其實我地好大機
賣佢d波衫都隨時夠比佢人工
我覺得都係國米鏝城同我地揀

人工唔係一般咁高

唯一ff可能性係Nike+FSG出盡錢迫高普簽Messi

但最後高普reject

fsg會出錢

邊有可能，人工咁高，高普個套都唔係佢踢得到啦

軌傳已經簽到捷維爾，遲下簽埋kai
大家都係上年無洗錢，點解我利咁乞衣

美斯而家週薪幾多?

美斯走得一定唔係為錢
佢一定會揀一隊
已經有體系歐聯同聯賽都有得爭嘅
仲要領隊有吸引力
我諗真係得利同鏝我國米
我估佢唔會想去祖
應該佢會想同c朗再爭金球獎

Nike 出聲要簽都簽 Nike嘅 athlete 啦...

你要fsg比錢慘過死全家

點知最後去法甲
不過psg真係無挑戰性
加上條後防好廢

'如果用結果衡量'呢句幾屈

我估狙 / 鈀

因為狙 / 鈀起碼 lam 個本地冠先
再持 R 聯

原來真係包皮兩粒

Messi好似係利fans

一個禮拜一架遊艇

Nike 真係好撚冇誠意
想當日 adi 簽獌送埋普巴
宜家一個 Nike Star 都帶唔到過黎

軌fans

咪有希臘神閘

你miss咗我重點

係高普會reject

而家方針 高普ok

佢已經好過向多蒙特好多 唔洗比人拆骨

唔諗FSG

其實高普真係好神

鍾意玩hard mode同經營一隊真團隊

寧用origi不用sturridge

美斯絕對夠班做沙拿後備

打完有冇笑
去melwood煮飯都嫌佢矮啦

今日包皮》沙拿

屌你老母fsg 做野未？

Liverpool's transfer-offensive (for Thiago) is expected in the coming days.
No signals or reasons for Flick or Bayern's board to hope that he will stay (@altobelli13)

聽日官宣未

社區盾前，出bid

簽埋過黎拎社區盾啦

As revealed by @TeleFootball this evening, Everton in talks with Real Madrid to sign James Rodriguez. Fee not agreed but I am told deal ia good for all parties..

一哥都簽人

FSG 揾到最合適的教練
買到合適的球員
組成爭標隊伍

拎到幾個大賽冠軍
你班濕鳩仲喺度嘈

簽極都咁撚廢

F羊

林卓庭比人拉

F曹

Messi

我要求真係好低

簽Thiago

第四中堅唔簽 用Fabinho/Philips都ok

後備翼用ox, origi, Shaqiri都ok

第四中堅想輸幾多場？
俾啲志氣啦好唔好

買中堅加翼加thiago 係必需

有咩志唔志氣
FSG一定會度縮

所以只能管理期望
改變唔到利記啲咩

而且高普鍾意small squad 佢果套將會繼續成功

但睇完歐聯幾場thiago用波
真係翻唔到轉頭

尋晚條中場啲用波真係睇到我

thiago 真係好有球味
啲first touch 傳波每下都咁靚
歐聯連tackle 都好準

咁人哋係細球會，贏到已經夠哂啦

準備篡改歷史

列斯聯都簽30m前鋒

而家我都想我地變列斯聯

美斯可以免簽 岩哂FSG 唔洗俾轉會費

Where’s Aouar

邊有可能會係利

蛆啦
adidas發功

阿妓

麥龜乜事都無

用Philips都講得出
23歲仔轉身慢過加力查同神話

利簽到messi嘅機會係0

就算NIKE貼埋大床

高普都會拒絕

法律面前窮人含撚

可見到想簽Thiago嘅渴望有幾大

代價VVD鐵人踢足

可能佢係藍屍，所以無事

利申

用17歲黑中堅做第四中堅
佢有料架

美斯個條款應該真係用唔到

合約6.30完
條款6.10完

當你合約推後兩個月到8.31
條款都應該跟住推兩個月到8.10

都100%有官司睇

有排交學費

歐洲足協 因為武肺 改咗球季完結日子為831

呢條有得打

好過Philips

有潛質過VDB

其他隊果對中堅唔傷既話
幼幼最四中堅都得既
但我地

但本身條條款就已經唔係跟賽季完結日期

希臘尖仔都冇買錯
有d腳法同埋都幾快

夠快唔on9就學得到嘢

半季學戰術

vvd都跌晒watt了

咁本身個610係預歐聯決賽後10日 嘅context意義

所以有空間打官司

食住花生等睇戲

根本無得休息

橫掂利物浦唔會簽到高普一定拒絕

依家擔心右閘位同埋第四中堅位
與及明仔後備人選
唉做利迷真係折墮
你睇下人地車鏝獌果d
要咩人，click攪掂
Dllmch FSG

你痴線架
隊隊都唔想要都講得出
淨係賣波衫利潤都分分鐘成億

簽左德國未來巨星

要買人去捧鏝轟啦
我哋利迷三十年一冠心足

2020真係充滿化不可能為可能嘅一年

呢單真係好癲
請問何妖拉鳩左未

卡數仲係未賣得出
好似俾世代拋棄咁

個西瓜佬都未撚拉啦

呢單對比利拎英超同美斯想走好小事啦
仲未計香港同國際發生咁多事

雲迪克踢足晒2季聯賽

今季都應該會

抖杯賽

米拿 法賓奴

簽到泰亞高就得

將原告變做被告 我屌你老母

今次如果簽唔到泰仔
利子又要潛水

法治喎

我地埃及美斯同真美斯一換一啦 唔好煩

香港行緊大陸法 全部都可以靠估

james...
踢英超隨時傷半季

同張仔有得輝

不斷買啲未必打得起嘅幼幼為乜

抽蛋

出唔到嘅細路已經夠買泰亞高。

賺錢
好似古蹟咁 6m嚟20m走

有15M算偷笑。

傳哈化柏林出12m

Jurgen Klopp: "We had a really good camp, the sessions looked really good, boys were sharp and now today it was obviously the day where we had heavy legs." #lfclive

高普表示佢地今場踢得咁差 係因為我操爆咗佢地

唔怪得幾個後生都甩晒look
76 67 唔識留放

你唔好講笑
依家比依個offer巴堅係會受

如果美斯去英超既話想佢去列斯多d
意甲就國米祖記都有綽頭
淨係唔想佢去psg

買人時迫對家減價。
賣人時企硬要高價。

賣完人之後就落格買遊艇雪糕。

肯買人未呀DLGH

睇左30分鐘訓撚左

最想係過蛆
真係買到連我都會買返兩件來印

真係睇到兩大球皇係同一隊

電子糧票都出埋
支共係咪出年就要全國一齊食草食足一年
唔使怕香港市都一定有份

星期六now有無得播？

美斯+c朗
想j死人咩

係佢冇乜可能來既前提下

最好去祖記

千其咪去英超

Cctvb咋

但係派路係領隊

唔驚，我屋企有好多午餐肉

大大個哥迪奧拿棟係度好難唔黎英超

屌

Philips唔撚ok

我係祖記真係出盡力簽佢返黎

到時依到大把小妹比你
換午餐肉

所以點解咁多人
要搬錢走

一個波邊度夠用

送走藍屍先啦

40萬週薪

me18碎小妹，到時用午餐肉換取叔叔抱抱

支那一直都禁外匯走
不過只係禁賤民
高級少少就任你走資

好呀
未試過18碎

是但啦
淨係賣波衫都賺到笑

中堅放咗 Lovren
就一定要補返個

左閘已買

中場走咗Lallana
就升咗C. Jones ❨但我覺得同Lallana比 唔夠級數❩

諗起之前班支那人霸住部提款機係咁撳錢

真，高普下季目標唔係一心爭冠；目標似前4+歐聯8強，加個杯仔，練下新人就滿足

12年 習近平上台後
難左好多

安邦，萬達，海航

特別吳邦吳小暉 鄧小平家族都照捉

點會夠拉子停球 帶生個波呢啲佢邊做到
琴晚佢比波都比失好多球啦

有冇醬汁

其實比你攞到支民幣都無用嘅
最少都要5眼/日/韓/台元先有用啦

雲爺爺

習近平可能係瑞士銀行存款第一

美斯應該係Anfield叩緊門

當年淩晨落街買嘢食永遠都見到有支那人喺度不停撳錢，次次都攞到盡，幾張卡不停撳

應該係話高級少少先有能力搵方法搬錢走
係香港/外國買樓/開公司/投資，早5/6年就係香港買保險
低級嗰啲咁少錢搬嚟都冇意思

sor 我引錯 講緊糧票source

呢個好笑心諗又賺筆解約金fatfat

傳聞巴塞想同美斯對簿公堂

真係幾肉酸
話哂都名宿

巴要改革，就要清人， 想知d 疤迷想messi 走定留講真，清so9 都合理，都知so9 + messi 呢個組合過撚晒時啦想知so9 呢件事係咪導火線

做乜鳩

we have brewster
thiago who

炒撚咗啦？

請咗幾耐

揀 no 果啲真心定咩

屌未教先炒

中國準備內循環實施電子糧票制度！！！

疤一向肉酸開

應該都係曼城/PSG/祖

最快被炒

唔係傳獌咩

Vpn 睇bt live (如果有播）

咁樣大量外省勞工要被迫返鄉下, 大城市樓市, 經濟崩硬盤

用佢清走牙SO之後炒人

其實一定要搵個人出嚟清哂啲高人工再重組 早走早著 呢啲功臣 一定要幫手搵下家同要貼人工
用1 2 季走唔甩 再用2 季建軍
蝗疤拜呢啲級數基本4 年就開始新王朝

fsg連個30m都拎唔出黎 叫佢簽美斯
我唔洗佢簽到 佢肯去出offer 我請晒呢到所有人去食龍門

算吧啦，支爆呢個都市傳說我已經聽咗十幾年，我而家對祖國係充滿信心

WELCOME MESSI

南野個樣做乜鳩

唔一定 但一定係其中一個原因 so黎到幫巴塞贏左咁多都咁對佢 難保之後會唔會咁對自己 仲要佢同so咁fd 真係有機會激嬲左佢

無cctv 環時果啲 唔敢慶祝

覺得流料多

踢法唔岩
蘇斯克查唔夠料

唔準丁其他隊既球員呀

洪永...

Cctvb 依加都咩唔敢報
水災 三峽大壩提都唔提下

但messi佢自己又想隊波有成績，清人就必需架啦， 如果朗奴高文通知so9 話佢唔係佢個plan 入面，我自己都覺得合理啦， 我諗佢唔會唔知佢+so9 個皇朝已經完左不過d 廢老legend 又唔肯打後備都係麻撚7 煩架喇

開始變阿仙奴。
過多兩三年變紐卡素。

啲油王隊搶美斯好啦 唔好同我地搶Thiago

美斯可能忍夠比啲唔夠班既教練教自己

想嚟跟daddy

股東 :咁你唔係想變列斯聯 ，我哋可以再等30 年

Thinking姐

如果係真 證明巴塞內部亂到仆街

操返個武士樣

咁就唔好屈so廢老先 本身so都話可以退落黎打後備 佢自己都話快d搵人黎接佢班 但正箭唔係咁易揾
再講先唔講佢做唔做後備 一個球會legend 對待佢地會唔會有好d既處理手法 呢個就係利同其他真正大球會既分別 亦都係點解咁多人想跟高普既地方 你肯比100%比球隊 做人冇問題 你想走基本上都唔會阻你發達

以前利就興光頭佬，呢一代就興留鬚

咁似境井仁

高文好似自己拎左舊錢同荷蘭解約

你哋等30年你哋嘅事。
我冇咁好耐性。

撐隊波要撐到好似苦行僧咁，咁不如唔好撐。

如果係咁證明佢既任務從來都剩係幫手出面清左班老人球霸

According to @BILD Information, Thiago even shed tears at the employee party in the Arena on Monday. Thiago came to the internal stadium party with his wife and children and hugged his teammates for a long time. He in particular said goodbye to Robert Lewandowski (32).

最後買唔到會點？

右腳控甩

30m就有個星級球員
唔買真係on99

最多咪去第二隊
佢決心要走一定有人要啦

有冇人覺得琴晚踢得差係因為冇軒

去祖記，國王
Fit 曬

變高爺爺了

宜家fsg同班股東就係覺得贏咗呢次就夠
佢地完全唔想keep住贏落去創造皇朝, 淨係想間唔時贏下就算
班友真係好撚on9

起碼阿仙奴有新球場，宜家請到阿迪達去大執，高安基肯轉死性出錢畀球會買人。

我哋得個訓練場、擴建咗嘅晏菲路。
遲早高普走人，我哋未必請得返世界級領隊。
F$G又未必肯畀錢新領隊買人。
高普走人之後利物浦隨時變硬紐卡素一沉不起。

明明可以做三冠王 但係老闆仆街

重回生活好之路

30年冇英超已經磨蝕晒佢哋嘅野心同鬥志。
剩係覺得唔好畀班盲反笑冇英超就夠。

對唔住，我自問係一定做盡嘅人。
睇到利物浦愈成功，搞到班盲反心理唔平衡，我就愈開心。

股東：想年年爭冠 買球星 ,咪轉捧油王隊囉

正常人跟本唔可以同佢哋溝通

1200k

因為廢囉,
又唔買人,又唔做野,
呀~F$G,他只會NET SPEND,他不會課金

夏蟲不可語冰
所以我費事再同佢哋講咁多。

而家已經唔係要求你成億買人
買第四中堅 買中場解決創造力問題 買前場解決後問題

屌你老母fsg

【#轉會sportslight】

#華倫西亞 確認前鋒洛迪高摩蘭奴（Rodrigo Moreno）已轉投 #列斯聯，轉會費約3000萬歐元。

#體嘢 #sportsyeah

已經唔係要FSG年年拎一兩億出嚟買人
今時今日每年拎五千萬出嚟補下人好平常喇嗎
屌你老母 呢幾年大賺冇撚出過錢買人咁濟
而D錢又唔係要我同你出 幫佢慳嚟把撚咩 又冇得分
成班股東ON99

做球迷做到班股東咁真係好撚on9
又怕破產又怕本身班人無得踢
屌那星 以為自己有份管理隊波咩

列斯聯會變乜

係喎

連列斯聯都30m 服東無埋呢個籍口了

變返自己

moreno一睇就知勁野

最少買Thiago都好。
屌你上年已經唔𨶙畀錢我哋買人，宜家我哋想你用3000萬鎊買個世界級中場，又唔係叫你買KDB買美欺，你都唔𨶙肯畀。

你肯買咗先再賣人走冇我都冇咁嬲。

唔講真係以為班股東有份投資咁
仲要叫自己友轉去支持油王隊

買大名未啊 上半場輸兩粒 星期日等比人456 啦

最ON9係自己賣件古積/WILSON都想屈對家20M
然後市場上有件頂級嘅THIAGO 只係30M 然後話貴
真係屌你老母咩

韋根
樸茨茅夫

投降啦 又迪布尼又美斯 點踢

買人要人地平一半 賣人就一蚊都唔減

美C去鏝, 提早GG

我地利記勁一季半季心足了
唔洗有皇朝

真係好好笑
依單搞唔掂我今年金章波衫都唔撚會買
自已唯一一樣野可以做去反映不滿

yes
乜柒球會產品都唔撚買
唔想資助亨利買遊艇

呢個堅勁華倫靠佢入波

唔著18號=垃圾

識唔識千里走單騎先

宜家真心想變列斯聯了
起碼可以用30m買人

岩岩呢季西甲27場入4球9助攻

列斯球迷j緊贏我地

華倫成季46球 佔左4分一

咁都有得J

維拉里爾個moreno仲勁啦

華西就黎賣晒D人

降班都似

佢地個左閘好似話有潛
執佢番黎啦

愛華頓買占士
屌你fsg

我地有兩個左閘了

買一個thiago 唔撚反你fsg 半年
少少錢都唔撚肯比 正仆街

買中堅 Thiago 加翼先唔反

lebron james

【#轉會SportsLight】

跟踪 #愛華頓 動向的Sky Sports記者Alan Myers指，#愛華頓 已向 #皇家馬德里 報價求購中場占士洛迪古斯（James Rodriguez）。消息獲得Di Marzio證實。

#體嘢 #sportsyeah

華西成季唔知踢咩 季尾歐霸又成隊中武肺

咁折墮

夠利迷折墮？

最靚仔個件

留名等睇愛華頓列斯聯破產

呢d叫置豬死地而後生

好似係

曼城又有美斯 垃圾利再唔買人就係咁先

Henry快啲叫美斯過嚟啦

講真今季爭第4

爭前6

有上半版要還神啦

歐霸要攞下 成廿年

呢個英超冠軍真係毒藥黎 贏撚左就唔洗進步咁

美斯去英超證明自己，講左咁多年終於成真

變左李城

係愛呀

做 愛 呀

文尼同日本仔好熟路
帶咗班senior player 去叫g 呀

仲要俾班股東話貪心，唔知足

仲有車

咁熱狗都差唔多破產

拎過一次
唔洗再拎lu

滿足 準備打回原形閪波有閪波睇 雙殺獌狗又一季

有Leeds

有美斯鐘意既教練

咁快又一個post

要開幾多個post fsg先會out

睇f$g個死樣應該要賣老母先會肯買Thiago f$g快啲中肺炎死啦屌你老母

綠帽米

有冇人有預感基達大爆發

Cls

唔傷先講
仲有高雄普對強隊唔敢出佢

好耐冇見到你

聽股東話
下季撐車鏝
油王隊起碼有心搞好隊波

半日多d一個post
有數得計

如果真係簽到美斯
買哂佢3件波衫又點話

美斯淨係突破,射術,創造力都夠提升隊波一個層次

呢個都勁左好多年
以前玩pes一定買佢

大你兩件龍門波衫 印埋佢

簽到買哂所有波衫 龍門我都印美斯 加派五千比三位兄弟 獎金獎品總值二萬

人無慾望同咸魚有咩分別，捧隊波都捧到咁壓抑，到底係佢既本我定super ego出左問題

無，琴日嗰半場閪到傻

Hi,Gayita
有左女就唔上水

睇怕下季都係得啖笑 然後再下季就星散

我係soccernet 睇返lineup,
琴晚場波早安換文尼? 2 個龍?

希望21/22有歐洲賽資格就算
學股東咁唔介意隊波輸
最緊要唔使錢唔破產

高普話琴日朝早操完女 搞到無力

同一時間換8個
撈亂show啫

肥賓

叫foj幫口

其實豪門想年年爭冠有咩問題？真係好搞笑
國米AC拜仁拿坡里都年年買人啦，佢地一樣爭冠，得油王隊先買得人咩

1001
Welcome Messi

股東邏輯同藍絲黃衛兵冇分別

其實比你估中左又點法律制裁到佢地咩
估中左之後 then？得好嬲好嬲？定又比子彈外國

嗯，你開始成熟喇

台長，又話落雨既，仲係好熱wo

好多pr公司上嚟帶風向，再咁落去遲早變高登

連leeds同妓都買人啦
我哋呢？

買左啦
典仔訓左幾耐

全世界都知我利最無機會買人 傳都費事傳

Thiago 已經冇晒消息

連坦克車話自己係目擊證人
講埋親身驗證條屍唔係女人都仲有人話未fact check
求其搵個人扮彥霖朋友就一定真仲fc有冇人性

有 今日會出價

我估15M+add on

足球上帝去埋鏝
咁唔洗玩啦
直接畀英超佢啦

英超ok 隨便比
歐聯唔好比

開咁高

下季咁樣排O唔OK
明爐
文尼 美斯 沙拿
軒 法賓奴

講左今日出？

點解唔買埋禾朗

高美斯？

Liverpool's transfer-offensive (for Thiago) is expected in the coming days.
No signals or reasons for Flick or Bayern's board to hope that he will stay (@altobelli13)

有美斯唔高追了留錢出糧俾美斯

fsg:美斯唔來唔關我事

鏝有埋美斯英超仲踢咩鳩
直接盼埋個盃啦

老老實實
fsg隨時cap水cap到盡哂之後就搞ipo散水走人

250阿古獸小花，後面kdb，屌你老母投降喇

唔爭在買埋C朗啦

真係正宗既打碌撚咩

仲有條天價後防線
唔玩啦

Coming days

窄啲，鏝無乜靚仔，對佢嚟講無吸引力

股東：我地等多30年 又唔係未等過

老母>法，反正無thiago

你入幾多粒，我入多你一倍

買美斯 沙拿係咪走得

送佢去鏟雪

so7不如唔好收人工打返季後備

1001